蔣麗芸：示威者前往遊客區示威是不可理喻

政府修訂《逃犯條例》引發的遊行示威活動殺入九龍，甚至到高鐵西九龍站「踩場」。有網民發起明日舉行「九龍區大遊行」，新一波行動首次由港島移師至九龍，目標轉移至鬧市的遊客身上。遊行隊伍計劃途經尖沙咀廣東道至高鐵西九龍站，在站內「招呼」內地遊客，惟警方昨表示已向申請團體發出不反對通知書，但拒絕讓遊行途經廣東道。不過，網民已決定照踩入名店街，公然違反警方安排。旅遊業界估計示威行動破壞本港的國際形象及打擊經濟，料令業界及名店雪上加霜，影響行內人士生計。消息稱，料有逾萬示威者參與遊行，警方將動用逾千警力嚴陣以待。

預告「招呼」內地客 港鐵應變
發起人於討論區指，遊行擬於下午三時半起先於尖沙咀梳士巴利花園集合，四時起步，屆時不排除有遊行人士會自行到廣東道「休息」時，向遊客宣揚撤回修訂《逃犯條例》的理念，暗示遊行隊伍或偏離警方原定安排的路線，長驅直踩廣東道。示威者遊行至西九龍站後，發起人聲稱遊行隊伍會於該點解散，沒有後續計劃，遊行人士可選擇「自由活動」。

九龍西立法會議員蔣麗芸批評示威者前往遊客區示威是不可理喻，一來該區為購物熱點，有不少市民做生意，遊行會影響市民生活，直斥影響商戶「搵食」，擔心會激起民憤繼而或引發衝突。勞工界立法會議員何啟明認為遊行路線針對內地遊客，形容遊行已變成單純的發洩，勢破壞本港的國際形象及打擊經濟。本港近期內地團已因應連串的示威及遊行而減少，旅遊業界人士估計行動料令旅遊業更雪上加霜，名店生意更慘淡。

此外，團體「家長聯盟」發起聯署，要求政府回應反對修例市民的五大訴求，並停止追捕示威者，並還公道予就事件輕生的市民，同時要求與特首林鄭月娥對話，明日會到禮賓府遞信。
Source：方向報

毛澤東：xxxxxxxxxxxxxxxxx

感謝提醒

抵制紅媒 !

姐係做得岩

邊個佔領郵輪 阻住遊客

又行岩方向

敵人反對的，我們必定擁護！！

蔣麗芸議員，我勸你少講啲冇咩用嘅說話

佢係未痴左線

一定要去示威區？？

條街你架 係未想要d人係各條道周圍行

無撚腦

佔領郵輪之母

佢越講越錯 根本係到兜

我返屋企示威岩唔岩你心水

佔領第一人

平時遊行遲到開
今次想做第一批

大家要有心理準備， 尖沙咀係蝗同廢老集中地， 呢度戰鬥難度高好多， 而且小心俾人捉入高鐵站， 一捉走就直上大陸

銅鑼灣sogo 都係遊客區
以後唔洗遊行

凡是敵人反對的

咁其實銅鑼灣 金鐘都係遊客區

都話佢九唔搭八

eeee呢句好似佢自己人講

乜香港有規定人要固定地方示威?

佢下屆都肯定無得玩,依家開始發癲

姐係做岩咗啦

敵人反對 代表我地方向正確

有不反對通知書，係咪質疑警方判斷呀

咁改行蔣議員屋企附近示威囉

唔講以為尖沙咀廣東道割讓左出去添

幾時開始廣東道大陸人先行得

香港人去行香港人既地方有咩問題

其實正負皮嘅風向真係好難捉摸
見到依個我會好心涼想正皮
但大家都好嬲咁負皮晒然後我又負皮

警方發咗不反對通知書喎，係咪反警？

佢係第一個佔領遊輪既人

負皮喺俾蔣議員嘅

正啊極有教育意義的posters

郵輪係唔係遊客區?

一定要做！

蔣麗芸 警察出左不反對通知書
你係咪想話警察都不可理喻啊

每次見到梁愛詩個幅都忍唔住笑

元秋講嘢唔需要邏輯

元秋做議員更不可理喻

又衝出黎認可

遊客區唔可以示威？
個度都係香港, 係香港人嘅地方

仲有
如果遊客區唔搞得
啲大陸遊客搞住宅區, 公園
你隻鼠王唔出聲？

本身都諗緊去唔去
蔣元秋一出聲實去

獲得認可

負皮係蔣麗芸應得嘅

聽條柒頭講嘢係不可理喻的

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對！

請問邊度屬於遊客區？
係唔係非遊客區唔准遊客入先？

我係鄉下仔 , 聽日我都要去尖沙咀購物

見到鬼佬樣 面帶微笑 帶左田罩 咪比個手指公
講聲 welcome to Hong Kong.Hong Kong is not china.
見到鳩嗚大媽廢佬 就宣傳佢祖國家美好 香港危險
建議佢地返火星

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

正想話，100萬人200萬人都行銅鑼灣，又唔見佢吊？

有不反對通知書喎 , 你要屌就去屌柒啲警犬

仲建制？建立邪惡制度呀？

叫返佢地做

專制派
送中派
親共派
非民主派

港島區居民都未出聲啊

7月7或成反送中最大突破點

多謝提示

銅鑼灣至金鐘唔係遊客區?

要係唔干擾其他道路使用者情況下示威唔係香港經濟又會係你一次半次遊行而下滑

仆街，本來想唔出
佢拎出嚟講即係有用，仲提埋你標語要target遊客

其實建制派有蔣議員幾好呀！蠢得交關一眼就知盲撐

蔣家人肯肯定冇睇過毛語錄

做對了

想知佢家陣住邊

敵人反對就係大力支持既時候

警犬批左呀 吹咩

人地 真．國際旅客 都不知幾支持
係 D "偽國際旅客" aka "自由"行 先驚

自由行 怕 自由閪

遊客區定水貨區 開到成街藥房

驚死人唔知佢嘅存在咁

on9

推

黑警攻擊示威區呢 ？

你試下上佢FB
佢啲行文同埋思路都係保皇黨中最頂級白痴！

多謝元秋！有你出聲就多幾萬人出嚟行

on9
咩叫警方安排

吹呀屌你老母臭化閪

fb見有人叫佢地獻世派

係遊客前往示威區喎

香港島唔係遊客區?

AGGAR
建乜撚制

同埋CCTVB咪再講事事旦旦
10年前SLOGAN過期太MILD

香港有邊區唔係遊客區
香港人想出街都要得你批准?

乜原來銅鑼灣SOGO唔係遊客區

Push

你個名

剪邊個條J

馬路都可以俾人行
咁行人路俾返人行好合理姐

我欣賞佢呀，反而李惠鯨個啲陰陰濕濕

佢本身個人都已經不可理喻

咁示嚟托？政府痛先叫威㗎

熱烈歡迎大陸旅客到港都唔得

遊行示威係香港特色，搞多幾次，遊客人數會上升

香港歷史上第一個佔領遊輪嘅人係邊個

最好選多幾隻蠢貨入去

影響左佢d 票源咋掛

穆迪都係咁講
前幾日蘋果訪咗個日本妹
為咗睇遊行嚟咗幾次 6月

又幫手宣傳加油呀元秋

蔣震：我無野講

派傳單咋喎
用招呼呢個字眼抹黑遊行人士

6月遊客數據出咗未？
估計外國遊客應該不減反增
而且外國遊客多數過夜
大陸自由行好少過夜客

臭閪發表鳩up是不被允許的

幫我哋集氣

唔可以有衝突
今次要和理非俾佢地睇

敵人大聲呼喊，證明做對了

我無野講

熱情、好客

質疑警方決定 會唔會比人告架？

蔣小姐係咪話警察不可理喻

我地方向正確 做岩哂

講真，有無人可以過來九西選，踢走鼠王芬，將元秋，舜仔。唔係我投票都唔知可以投邊個。

尖沙咀係遊客區，屯門係紅燈區

尖沙咀淨係可以遊客出入?
邊道比官方劃咗叫遊客區?

個示威係有申請有預先講明範圍
依家係 遊客前往示威區
而遊客前往示威區 係完全冇問題嘅

夠蔣麗芸入到立法會咁不可理喻？

又做啱左

一定要向大陸遊客展示怎樣行使示威權利。

有經濟無民生 我要黎托咩仆街

好問題你問蔣議員諗法

派傳單都係發洩？

啱 反正經濟成果又唔係我享

原來香港地方都係俾遊客用

記得話佢地知：
中華人民共和國憲法第三十五條
中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。

講起都係個謎

大陸自由行好少過夜仲可能會自己拎埋野食黎齋行

毛魔：凡是敵人害怕不想我地做不斷批評我地既，就代表做對了

唔遊果度你會理撚我咩
以為和理非就係傻豬仔 一味比你行中環行完就算
和理非都識進化架 香港人咁醒目
遊正常路線你唔理咪遊會搞鳩你既地方

立法會議員佔領郵輪是不可理喻

塊面真係咁紅咩

最不可理喻嘅人話不可理喻

下一頁

咁去佢屋企囉

原圖

無心理醫生 得精神科醫生或者心理學家
我極唔同意唔識普通話就成世踎係香港 識英文都夠做好多地方
其他嗰啲太膠 屌都費事

廣東道割讓咗？只有遊客行得？香港人唔行得？

敵人反對的我們都要支持

唔好再晒我電話流量 貼圖啦 屌

做啱咗

我都唔明
點解明知示威者一定會行去名店街休息
或散解自由活動既後果
都照批不反對通知書
係有股反勢力干涉既可能好大
想香港撕裂唔好停？

見到都覺得羞恥
講呢啲嘢嘅人竟然係做到兩屆立法會議員

張對比圖好撚正

睇幾多次都係正既！

上月球示威好未？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

咁擔心啲經濟，快啲實行共產，分享佢家族壓搾返黎既錢

香港人唔可以去名店shopping咩

蔣麗芸恐同逃犯條例post

毛主席話過，敵人反對的我們就要...唔記得喇

有不反對通知書喎
咁樣即係話差佬啫

元秋煽動佔領

但巴打們真係要小心
啲北佬支那雞好撚暴燥
隨時真係會打起上黎

法國佬都識去香榭麗舍大道示威啦 唔見冇人去巴黎

佢真係越講越on9 講比人地係丫 我on9吹咩 慘得過我係議員

你都做到立法會議員亦係不可理喻

唔講唔記得佢都係住果區

香港人唔可以去香港去做為香港嘅事！？簡直係荒天下之大謬！

敵人反對我擁護

之後即係只要經濟一差就可以乜9都話係反送中問題啦？

蔣議員由頭到腳指尾都不可理喻

即係做得岩

大陸三毛前往香港居往是不可理喻的，無佢地我地邊洗出嚟示威啊八婆

唔覺得睇到元秋咁嬲
好心涼好爽架咩

到底佢點解可以入到去

咁以後尖沙咀遊行一定要強烈支持

十一郎、鄭若驊同李家超真係好神似

針對支那遊客只會影響支那形象，點會影響國形象。莫非Hong Kong is not China

快D將呢條友送中

去行下玩下又唔得

傻婆靚助攻
有無人因為佢講完所以出黎？

佔領之母

根本得個啲寄生蟲行業
成街金舖藥房根本唔正常
普通香港人點會日日幫襯 於是先要靠蝗蟲搵食
香港人明明消費力好強 又識食
無左蝗蟲根本對真正本土經濟無影響
好心就執柒佢啦 衣加經濟扭曲晒
所以香港人先越黎越唔想留係香港洗錢

埋圖好正

佢都係唔想大陸人有樣學樣 將依個文化帶返去
蔣議員其實係用心良苦

蔣議員住擎天半島，到時可以街坊裝落嚟同示威者握下手

ok

好撚正

元秋7.1出左條片燒埋支彩虹旗！真係唔知佢嘅腦係咩野構造嘅😏

越遊得多越可以改善經濟

佔領郵輪，正式啟動

佢咁都做議員都好不可理喻

其實我地無人關心名店既生意如何 最好越黎越差 快啲執柒晒佢

連天水圍都起到兩間酒店，香港仲有邊度唔係遊客區

6.12警察就冇破壞本港嘅國際形象

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

佔領之母(遊輪)認証

Airdrop 準備

蔣麗雲開放深歸

明白

可能佢無生意起個邊

可以諗諗佢.....

竟然有人記得

依家好多人mon連登，要不停Keep住提。

政府不理市民意見是不可理喻

遊輪碼頭都係遊客區

點解我知你想打咩
林奠是咪已經connect埋連登仔同毛魔

可以好似巡遊咁吸引遊客，提升國際形象及促進經濟；
加上音樂合唱，安排埋觀賞區同大電視，就可以變做盛事啦～